我老死M子見字速入

近況好嗎？

咩事？

find me do what?

?

Hi

做咩？

屌咪事先

喂你班友咪扮我好喎